{
  "Community": "커뮤니티",
  "Meet our contributors": "Vega 기여자",
  "Events": "행사",
  "Upcoming community events, meet-ups, research office hours and community calls.": "다가오는 커뮤니티 행사, 밋업, 리서치 오피스 아워 그리고 커뮤니티 콜.",
  "Upcoming events + meetups": "다가오는 행사 + 밋업",
  "Join the Vega community, where a fair finance future is being co-created - starting with derivatives.": "파생상품을 시작으로 공정한 금융의 미래를 함께 만들어가는 Vega 커뮤니티에 참여하세요.",
  "Earn rewards for contributing to the future of finance.": "금융의 미래에 기여하고 보상을 받으세요.",
  "Join us on Discord": "디스코드 입장",
  "Where we are": "Vega 소셜",
  "Hangout, chat, get support, suggest new content and art - we're all here!": "수다 떨고, 대화하고, 도움 받고, 새로운 콘텐츠와 아트를 제안해주세요 - Vega 팀 모두 여기 있습니다!",
  "Forum": "포럼",
  "Discuss governance and governance proposals on Vega Networks.": "Vega Network에서 거버넌스 및 거버넌스 안건 제안에 대해 토론하세요.",
  "Telegram": "텔레그램",
  "Official Telegram Group for Vega Protocol.": "Vega Protocol의 공식 텔레그램 채팅방",
  "Twitter": "트위터",
  "Substack": "서브스택",
  "Roll up! Roll up! Vega's bi-weekly highlights newsletter.": "신문이 왔어요! Vega의 격주 하이라이트 뉴스레터.",
  "YouTube": "유튜브",
  "Video tutorials, presentations, development updates, and milestones of the Vega project.": "Vega 프로젝트의 튜토리얼, 발표, 개발 업데이트 및 마일스톤 영상.",
  "Twitch": "트위치",
  "Weekly live-streams, Thursdays 6pm BST/UTC+1!": "주간 라이브 스트림, 금요일 한국 시간 새벽 2시!",
  "Medium": "미디움",
  "Latest news on the Vega blog.": "Vega 블로그 및 최신 업데이트",
  "Github": "깃헙",
  "Explore our online repositories, or collaborate with the Vega teams.": "온라인 리포지토리를 탐색하거나 Vega 팀과 협력하세요.",
  "Upcoming events": "다가오는 행사",
  "Livestreams, conferences, research office hours and community calls": "실시간 스트리밍, 미팅, 리서치 오피스 아워 및 커뮤니티 콜",
  "Events and meetups": "행사와 밋업",
  "Contribute and get rewarded": "기여하고 보상 받으세요",
  "Ambassador program": "앰버서더 프로그램",
  "Leading community members share what we're building with those that need to hear it — and get rewarded.": "커뮤니티를 이끄는 구성원으로 Vega가 필요한 사람들에게 우리에 대해 공유하고 보상 받습니다.",
  "Builders Club": "빌더 클럽",
  "For developers, coders, hackers, dreamers who want to create software on top of Vega.": "Vega를 기반으로 소프트웨어를 만들고자 하는 개발자, 코더, 해커 그리고 꿈을 꾸는 자들을 위한 것입니다.",
  "Translate": "번역",
  "For the talented multi-linguists who want to support the project with translations.": "번역을 통해 프로젝트를 지원하고자 하는 재능 있는 다국어 전문가를 위한 것입니다.",
  "Feedback": "피드백",
  "Feedback and feature requests": "피드백 및 기능 요청",
  "Contribute to the source code, and get building with our APIs.": "소스 코드에 기여하고 API로 빌드하세요.",
  "Docs": "문서",
  "Share feedback, make suggestions and help translate.": "피드백을 공유하고 제안하고 번역을 도와주세요.",
  "Incentives": "인센티브",
  "Get rewarded for your efforts testing the network": "네트워크를 테스트하고 보상 받으세요",
  "Earn rewards": "보상 받기"
}
